香港年輕人力量受到全面打壓

由文化（關愛座、無理讓老等等）
到經濟（老屎忽問題、樓價過高問題）
到政治參與

香港最有動力既一代 變成最困苦既一代

最大毒瘤係失敗主義
香港人缺乏嘅係言論智慧
上網講嘢又好、現實又好
都係消極言論較多
現實接觸面細可以由得你
但網上接觸面大，你一個言論可以影響幾十甚至幾百人，噉就要注意言論
網上平台嘅言論係我地唯一有自由亦有優勢嘅權力
你同我講因為你自私抽水想發洩？所以就講失敗主義言論刷存在感？我只可以話你蠢。豬隊友
網上講嘢要有目的，網上言論可以影響到士氣，直接影響香港民運發展
係雨革第一日、頭一個禮拜，高登、fb係完全俾激情洗版，所以先會激起咁多人幫手。說好的香港已死？雨革前咪好例子囉，一樣好似依定噉充滿港豬，但事實證明香港根本唔係冇希望，而且好多人誤以為冇希望，而點解香港咁多失敗主義？因為佢地講出嚟有目的囉。
今日嘅香港，本土對支那，係冇心人對有心人，睇到依到你都覺得講失敗主義係無錯係自由嘅話。我只可以當你係敵對，因為你做嘅嘢係反民運，我諗唔到點解要當你自己人。

就算我地依代改變唔到太多
都要keep住個希望落下一代
我地知上一代冇承傳意義係幾難受
正正我地上一代係冇民主概念
我地依代先咁困難去令人關注
你諗下如果依一代嘅火斷咗
下一代仲點接棒？
依家講緊年輕人本土港獨支持者有成2成幾
你唔可能話佢地係港豬唔會幫手
因為你永遠唔會知民意沸騰會有咩發生
我地只可以keep住做好自己，keep到道火，最少唔好散播失敗主義，連政府都要講「港獨熱潮已過」嚟壓低輿論，你就知輿論力量幾大，承傳幾重要。
人係群體動物，羊群心態係要利用，而唔係埋怨，香港人係港豬、全世界人都係豬，但人地國家搞民運，人地係識製造熱潮、製造激情去推動新力軍加入。香港唔可以再係埋怨人地係港豬唔會幫手，埋怨香港冇希望。從來都有力量，只係有人唔想我地知我地嘅力量。

一切都係當年班廢老抱住民主回歸嘅惡果

啱
哀莫大於心死

後生嘅應該要全面性反對正苦

佢地民主回歸 再將責任瀉開 宜家老左仲屌鳩你地呢班後生仔

即係全部人都只可以做正撚樣